[fifa] 聲音問題

一直都想解決呢個問題
相信打開fifa都知 球員射波傳波 都會有聲”呯” “boom”咁
但我個mon出聲嘅 好難會出到呢個聲 永遠都俾其他聲( 評述聲/現場歡呼聲) 蓋過

想問係咪買個低音好少少嘅喇叭就ok?
定求其整個外置喇叭就ok?

推

係